問絲打，如果碧咸話同你上床制唔制？

制
唔制

巴打正皮左

不了

又big又咸

no,講真我唔覺得佢係特別靚仔